有個住屋問題想請教下大家

屌你老味一到夏天樓下個冷氣就會開到最凍吹上天花板。
點解我會知？因為我成個地下都係倒汗水！

我依家就問下大家有咩報復方法

利申琴晚已經搵左管理處叫人去睇，嗰一刻有改善既，依家又成灘水。點住呀大佬

你分下莊閒先啦

你莊黎架，你住樓主點玩都得啦

其實無

半夜玩下波子囉

無得解決，同樓下條友傾

好似有啲計，教下路先

屋企打下籃球玩下波子

吊啲嘢出窗扮鬼

呢招有用???
我屋企樓上個個
日日凌晨拉椅
朝早6點幾就係到拍拍拍

我樓下就好成功